{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043356",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 스카이썬 호텔"
    },
    "text": "地理的に利川に位置するスカイサンはスマート半導体産業が中心の都市として知られています。 当ホテルはSKハイニックス、利川ターミナル、市内に隣接しているので宿泊に便利です。 これは、出張や旅行者に最適なリラックスの場所です。 ホテルでは温かさが感じられ、客室にはシモンズベッドが設置されており、リラックスできます。 ホテルは計270室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 そして、いくつかの注意事項があります。 一定人数を超えたり、未成年者は入室できず、チェックイン時に身分証明書を提示しなければなりません。 整備サービスには再室整備と全体整備があり、客室でネットフリックスを無料で視聴できます。 また、2階にはフィットネス施設が運営されており、週末は休業日なので注意が必要です。 ホテルはテルメデンフルアンドスパと協力して最高のヒーリングパッケージを紹介しています。 このパッケージは天然温泉水と様々な水遊び施設で構成されており、利川でのラグジュアリーな休暇を楽しむことができます。 このパッケージをご購入いただいたお客様はテルメデンをご利用でき、大人と小児の2名様基準でご利用いただけます。 駐車場はホテルから約10km離れたところに位置しており、後期には価格対比良い宿と評価されています。 防音は少し足りない方ですが、全般的に満足できる宿泊ができる所です。 利川ターミナルの近くに位置するこのホテルは交通アクセスが良い方で、施設は清潔で多様なアメニティを提供しています。 しかし、防音がされていないため階間騒音が発生することがあり、駐車場は機械式のためチェックアウトの際に時間がかかることがあります。 総評では観光客に無難な宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカイサンはどこに位置していますか？",
            "answer": "スカイサンは利川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカイサンはどの産業が中心の都市として知られていますか？",
            "answer": "スカイサンはスマート半導体産業が中心の都市として知られています。"
        },
        {
            "question": "利川に隣接しているので、スカイサンはどのような人々に便利ですか？",
            "answer": "利川に隣接しているので、スカイサンは出張や旅行者に便利です。"
        },
        {
            "question": "スカイサンのホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "スカイサンのホテルは計270室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの整備サービスには何がありますか？",
            "answer": "ホテルの整備サービスには再室整備と全体整備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "ホテルの客室でネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフィットネス施設はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルのフィットネス施設は2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場はホテルから約10km離れた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような人々におすすめですか？",
            "answer": "ホテルは出張や旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの総評はどのような評価ですか？",
            "answer": "ホテルの総評は観光客に無難な宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 349
    }
}